究竟出巴輸亞衣有咩用

屌你老母停唔撚到波
又唔撚識做支點幫隊友開路玩彈彈
搶點又唔夠件8000萬小丑頂
仲要炒幾球big chance
出呢件垃圾不如出豬蛇啦
至少打到彈彈波同燒味

出黎撚鳩d賭仔

搞笑/七個後備加埋佢 猜輸左要出佢

出上原亞衣好過啦

出咩都無用，垃圾車

廢撚到，基奧特勁好多

巴輸亞衣回收左？

有名你叫啦，"包輸"亞姨嘛

係包輸呀姨

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

世界盃果球唔是特登的

幾年前已證明咗係呢垃圾，唔知點解仲出

咁佢頂唔贏8000萬都好撚正常
雖然佢鈍 但佢頂波真係唔差

老老豆豆
有冇人覺得豬sir愈老愈勁
尋晚個頭鎚無機多個頂到

邊度證明左？
由加盟到今日都未被重用過又要比人吊，真慘
究竟有邊車仔前鋒唔洗比人吊
我係車迷